好多女星樣靚聲唔靚，李佳芯算係連把聲都好聽

好多靚女星都鵝公喉，但Ali連把聲都好聽
又唔係志玲果種陰聲細氣，不過好配合到女人應有既低音，高音，唔會令人聽到突兀

棚牙唔靚

人無十全十美
樣同聲成個package都正算係咁

第一條片對淫眼

好心佢比下錢出黎學下唱歌啦

唱到咁我寧願佢讀歌詞算啦

亦有好多樣靚聲都靚

係連登D死毒撚先鍾意平胸

差緊大波波

有圖有片正評

Ali bb I love u

聲靚練下唱歌都幾好
黃心穎都唱愛回家主題曲
希望並唱下劇主題曲都好

又係你條打手，咁都有得吹奏
Ali出晒名唱歌差，盲撐都有個限度啦
專登避左佢難聽果part就話佢聲靚

又係你啊
見alipay比人屌 啦啦臨開post洗底

花無百日紅，如果有日李佳芯好似唐姨咁比人反，樓主一定有份促成呢個局面
一日到黑喺度盲吹，厭唔厭呀

陳瀅,朱晨麗 屌打ali

豬閪當女神